各路球迷請注意，所有球隊大和解！

突發！英超球隊大和解，手足會全面進場？

𠄘接上面人地個Post

集合大家一定要上到各大地方體育版頭版！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

自推

好啊

Push

張圖無鏝城？係咪唔侵我地玩

開左喺吹水台牙，開過啦清

乜撚都侵啊！！！

黨城

推

格劍

各路球迷請注意，正式宣佈所有球迷大和解

push 依個

如果有人著中國隊波衫參加，會唔會俾人圍毆？

籃波侵唔侵？

這麼有層次的球隊，得防著點